<p>Salut à tous !</p> <p>Une mise à jour pour vous présenter le nouveau système de Carte / Boussole. Dans la <a href="http://www.zelda-solarus.com/demo.php3">démo</a>, il faut bien reconnaître que la Carte et la Boussole des donjons sont loin d'être géniales. Et c'est pour cette raison que Thomas a redessiné les Cartes et les Boussoles du jeu en s'inspirant de Zelda 3. Voici les screenshots :</p> <table border="0" cellpadding="15" cellspacing="0" align="center"> <tr align="center"> <td><a href="/images/solarus-ecran33.png" target="_blank"><img src="/images/solarus-ecran33.png" width="150" border="0"></a></td> <td><a href="/images/solarus-ecran34.png" target="_blank"><img src="/images/solarus-ecran34.png" width="150" border="0"></a></td> </tr><tr align="center"> <td colspan=2><a href="/images/solarus-ecran35.png" target="_blank"><img src="/images/solarus-ecran35.png" width="150" border="0"></a></td></tr> </table> <p>C'est mieux non ? Sur deux de ces photos vous pouvez reconnaître le RC et le 1<sup>er</sup> étage du Donjon de la Forêt.</p>